機場定立會

重新佔領立法會
奪回立法權 民間議會罷免林鄭 重新制憲
一直打游擊 已經輸咗好多 拉既拉 傷既傷
守得住立會 好過喺機場做文宣
全世界都知道曬香港發生咩事
和理非入去佔 勇武外面擋

幫手推

唔好再中計

手足唔該幫幫手
無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812 1PM起，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，唔係我們既責任，係因為機場唔夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場
--------------------------------
不要說推
試著說 812 機場見

立法會係好撚重要既戰場
尤其係林奠宜家話行會提早復會

試吓幫手講 重新佔領立法會

如果想係保護到手足情況下 應該機場比較好?

立會點守 咪玩啦
一定係機場

立你老母會咩
人又無個 今晚成百個前線義士比人拉左
聽日仲要係星期一 你自己一個衝入去?

聽日只可以機場和理非
要傾好戰略先再衝 唔可以再送頭

機場佔領十世都冇意思
如果要宣傳的話全世界都知道香港發生咩事
啲狗係唔敢喺入面搞事 變相我哋都唔敢喺入面做啲咩

同意 呢個要長期打算
唔係聽日就做到嘅事